    % @Difficulté 1/2
% @Source DNB
% @Niveau 2nde 
% @Theme Calculs numériques     
\begin{exercice}[Source=DNB]
On laisse tomber une balle d'une hauteur de 1 mètre. \\
A chaque rebond elle rebondit des $\dfrac{3}{4}$ de la hauteur d'où elle est tombée.\\
Quelle hauteur atteint la balle au cinquième rebond ? Arrondir au cm près. 
\end{exercice}

  


\begin{Solution}
$0,24$ m
\end{Solution}